其實 初代 同 班 邊個啱？

初代 正評
班 負評

支持 班
根本人類冇可能共和
共和只可以係烏托邦出現
而無限月讀係烏托邦嚟

可惜呢個烏托邦係假啫

連登應該支持班多

其實 雷切 同 千鳥 邊個啱？

班係見到初代傻撚左
扭晒計話要同佢隻揪
留底帶土打全世界

如果同帶土聯手
穢土班 + 十尾帶土
全世界都唔夠打

兩個目的都係想和平

但兩個人既做法都有問題

其實你覺唔覺你呢d懶好笑既跟風好煩膠
講第一次就好笑
講第二次就無乜野
講第三次就已經開始厭
講第四次打後就已經係煩膠
次撚次都雷乜撚野切勁定千乜鳩野鳥勁
我切開你碌鳩做一千份就真係勁啦屌你

其實個個目的都係世界和平

山椒魚半藏
長門
帶土

連團藏都係想木葉和平

係夜輝痴撚左係咁話要卓羅

但團藏D手段真係好撚仆街

其實一開頭 死神佬 加入曉
問曉係做乜鳩
佩恩答佢果到個理念幾有經濟學

1.要有大量金錢
2.收集全部尾獸
3.成為最強既僱傭集團
4.引發各國戰爭

從而提高返忍者市場需求

團藏係你有可能威脅木葉
佢都會消滅你

雖然佢手法仆街
不過佢應該暗地裡救左木葉好多次

其實團藏 + 二代 應該絕配嚟

係二代講，唔關柱間事

勁你老母咩 同一招黎架傻鳩

大家都開開心心發個靚夢咪幾好

其實可以當債仔咁, 叫嗚門逐D逐D 提煉卓羅還比輝夜.
大家Happy 打和咪好囉

其實 雷切 同 千鳥 邊個啱？
千鳥 正評
雷切 負評

連登應該多人支持雷切

輝夜卓羅多到嗚佐二人都唔夠佢做GE時候
你諗下會變成點

如果無限月讀係 matrix 其實 ok
不過岸本 set 到會變白兵

我都想

係斑啊屌你

動畫有講天天知道入左月讀世界

其實 set 做鹿丸知道
然後走唔出
可以突顯返佢個智力

sor

madara